利物浦終於輸波 今日應該有好事發生

每次利記輸波 都有利好消息
今日肯定有好事
可能會死幾個黑警

死左個廢老

rip

陣間就入哂黎jer住樓主

點解唔係死林鄭

屌你唔推自己個post唔得

黑警真係死全家

祈求利記繼續輸波

推上熱門

我願意歐聯出局換死十個差佬

祈求利記放過香港人

如果冇左英超冠軍換光復香港我真係完全ok

預言家屌你老母

臭利狗，唔好再害香港啦

推

死左個黑警

輸波=好事
咁利記拎英超個日會有咩事發生

利身浦陷害香港

大家小心

利迷都讚好

嘩屌

神post

CLS

中呀！

多謝高普

死猁狗

多體馬體會

利狗陷害香港

Goalllllllllll

利記好波

香港要贏，利狗要輸！

G持利物浦繼續自爆落去救港

突然唔想利記拎冠軍

波台手足威返次

你個username

希望黑警成家齊齊整整

贏一球, 中一個

波台手足

ching識波

你好野
唔比正評你都唔得

WW3

痴撚線預言post

希望連登利狗中肺炎

女人達跣腳少左粒

ching ho ball

有神快拜

波台烏鴉口

中咗

利物浦=香港黑氣石

香港要好

利物浦就要仆街

利物浦

推
但係利今年咁衰，羊咁多

利記

真係好撚邪

光復香港唯一方法就係全隊利物浦一齊中肺炎死清光

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

朝聖

希望下場支那高可以傳染到俾佢

中撚咗！

先知

請受小弟一拜

痢狗不死 香港不生

GOOOOOOAAAAAAALLLLLLL!!!!!

真

話撚左利狗黑住香港

預言家

多謝利狗！

多謝利狗把撚咩

多謝馬體會

支持利記繼續輸啦喂

HKPF You never die alone

此帖必紅

屌 原來利記借運係真

利物浦要你滅亡必先令你瘋狂

湊痢久

Push

先知！

不過我都希望利今年攞到英超第一
利申: 曼狗

多謝利記

on9 你咁都叫自己獌
你都係死左佢吧啦

就係要呢d

關你撚事咩
單機啦你

少女的祈禱

好準
猁記可唔可以輸多啲

屌你老母 成個波台除左猁應該無邊隊想猁拎冠軍
你全家等中肺炎啦

個撚個都骨格精奇

希望利16強出局會死100個黑警

預言家你好

屌 今次真係唔到你唔服

屌你正啊

未來人

輸曬所有比賽係咪死晒政府高層同三萬黑警？

Nb右邊果個係咪冇咗幾隻牙

若要生活好

好撚恐怖, 最怕生左個仔係咁

利記降班一次換香港獨立啦

要生活好今舖就靠利物浦

屌

香港人 全力追捕奧力治 條黑鬼搞衰香港

有冇人幫晏菲路裝修

中

痢狗

屌，呢間球會為左破處
借鳩曬香港d運

神秘力量

樓主火星男孩

CLS預言家

如果利物浦肯降班，香港獨立有望
如果利物浦肯空難，分分鐘支那滅國都有份

比拿美年代既利迷表示，願意唔拎英超冠軍攬炒3萬警畜。

科拿年代既利迷表示，願意唔拎英超冠軍攬炒3萬警畜。

一輸波就有狗中招 駁唔到

支持輸到連英超都無埋

準到

如果今年利記拎唔到英超可以死3萬隻香港警察，我願意跟埋落去

希望猁狗成世無冠換黑警死全家

好準

Ching 呢句就中立
好人好姐正正常常邊會捧賤種猁
多數巴膠鐵膠先鐘意

輸多幾場

猁狗陷害香港

話撚左利狗仆街 香港光復

cctai仲話玩膠 而家事實擺到眼前

受我一拜

你冇資格做曼迷呀屌你老母

準到爆

輸得起好冇,

G持猁狗輸埋個英超佢

利狗仲要害香港幾耐

兩年前講到依家，猁狗個勢越勁，香港就越慘。最好就即時禁藥停賽降班，必然可以光復香港

快拜

如果痢狗今年咁都冇英超
應該會有大件事發生

共產黨正式收皮都似

咁睇怕拎英超果日，可能係手足被大清算

我以後會追哂波台啲post

利撚表示願意用無英超冠軍換三萬隻黑警中武漢肺炎

報應呀

唔到你話事

利記可唔可以輸多幾廿場，橫掂個英超都拎硬

拎唔到英超換五大訴求me ok

我黎朝聖

利迷點揀

神預測

如果係咪中国應該會直接亡國，利迷犧牲下啦屌

咁利唔好攞英超

林鄭係2017年當選
利就2017香港攞英超亞洲杯冠軍

禾地利迷認同

樓豬

香港要贏 利物浦就要輸！

樓主講定幾個六合彩冧巴

神!

你單機都未到佢單機啦

樓主神算子

On9

反正利拎硬英超
不如輸多幾場好無

拎個飛機杯都咁撚大威力, 拎英超香港應該沉撚硬

大奇蹟日

啱！今次無咗可以下次攞返！香港輸咗就無了

快拜！

樓主不得了

一早有會員話過利物浦陷害香港
係你地個個以為假膠

Lm睇預言
Btw希望手足平平安安

利請繼續輸

利申19000

若要生活好…

牙路行得太前

英超夠晒分奪冠了

麻煩剩低場次繼續輸落去

原來係真既

利記25號輸多場唔得

牙路係勁，但佢去左邊

每日一願望

勁

我問十個獌狗，10個都情願鏝反cup鏝係noisy neighbor ，猁直頭想佢全隊武肺死曬

利記死全家

無問題 光復香港只有一次機會

Cls

嘩

你都on9 如果猁拎唔到英超就光復到香港，香港光復左N年啦，降班再唔係解散會好D

上次輸波有咩好事

巴打預言家
希望利記輸多啲波
利申唔睇波

美國簽人權法

咁佢最好輸到季尾啦

我剩係想波台低汁利迷死

希望利物浦大局為重

但利物浦攞硬英超

利公顯靈

cls

布希望利物蒲一路輸

強貼lm

【突發】白衣人藏身南邊圍鄉公所 屋宇署證全幢僭建勒令清拆

strong post lm

首有被告獲撤暴動罪 兩人兼獲訟費

所以香港人難逃一死

應驗

聽日有咩事發生

宇宙大爆炸

利記僅勝 唔會有好大件事發生

但可能再會有人感染

最壞情況係有醫護感染

千祈唔好中

個個禮拜都贏架啦

贏波 財爺都照派$

集氣 屈福特加油

Lm

2粒

利記please lose

今晚太子站手足損失慘重，利物浦輸一場比我哋希望

樓主，今次有冇？

今次輸得咁撚柒
聽日一定超利好

3-0

聽日一定會好天嘅

班曱甴今晚出動射tg咁過癮，聽日應該會武肺大爆發

樓主

輸到3粒係咪代表3萬thx

利狗終於輸 好撚爽

應承我 一世都唔好原諒痢狗

運動即刻重新上路，
黑警死全家。

抵撚死利狗

應該好多垃圾黑警今晚買曬猁 輸身家 今晚要跳樓了

feel到呢個post too strong

唔知聽日又會死多幾多位popo

香港要贏 利物浦就要輸

利迷揀香港定利贏
係人係鬼 一下就睇到
不過都至少有一季J吓既 好過無

聽日係咪會有黑警死

樓主勁到

想訓醒有好消息

聽日應該有3件好事發生

環保post

大師兄返嚟了

屌你 我聽日早D起身睇好消息

利輸 香港會贏
咁我想利贏多4場 之後全部輸哂

利申 脷

有冇再自私啲呀你

輸三球聽日死三萬thx

三萬thx先係最重要

留名